打記者係為發牌規管記者鋪路 唔比人影真相

唔該 所有出名嘅人士都表態反對
根據基本法 廿七條寫明有新聞 出版自由

唔該 呢個議題好重要
真相要守護

希望大家都關注下呢點比更多人知

Push

推！

依家都趕撚走哂外國記者

自推
呢點太重要

個廢老聯盟已經暗示咗呢樣嘢嘅出現
唔比立場入去報就知

係啊 重信法治好on9

但呢一點一定要企硬 唔可以比佢食住上
記者發牌係絕對不可取

仲有前幾日大量5毛話記者中乜撚嘢立
係到想帶私向

13歲記者被捕

傳：狗記者滲入

等等，都係似鋪緊路

自推

星期日更突顯記者有新聞自由嘅重要性

呢樣嘢港共想郁好耐
呢加越黎越明顯

害怕真相

推 記者好重要 新聞自由好重要

限制採訪
新疆化

真相好重要

到時就真係收得皮
所以人都可以係記者
所有人都有權有真相

管撚埋你出牌 渣都冇
照打壓唔鐘意既記者

真相就係多人提供影片 客觀分析事件

等同cctvb 獨大做新聞

連國際記者都ban 柒你

推